### Ввести n чисел с консоли.
1. Найти самое короткое и самое длинное число. 
   Вывести найденные числа и их длину (**OptionalTask1_1**).
   
2. Вывести числа в порядке возрастания (убывания) 
   значений их длины (**OptionalTask1_2**).
   
4. Найти число, в котором количество различных цифр минимально. 
   Если таких чисел несколько, найти первое из них. (**OptionalTask1_4**).
   
5. Найти количество чисел, содержащих только четные цифры, а среди 
   оставшихся — количество чисел с равным числом четных и нечетных цифр (**OptionalTask1_5**).
